招牌 senior server / Captain

高級法國餐廳招聘- 高級待應/ 部長 （20K)

地點： 九龍灣
工作時數： 5.5日每星期，每天10小時
福利：
年假12日
人壽保險
午膳供應
年尾花紅
MPF
員工集團式優惠

要求： 待客有禮貌， 善於溝通，專業西餐服務態度

有意者， 請致電或WhatsApp 68965163 預約見工。